張超雄可能係今次嘅關鍵人物！！

難民之父快啲號召南亞兒女報恩！！

平時講到班蝻幾愛香港
呢個時候要發揮啦
班蝻我諗佢地一個頂十個警察都得

屌你老母 條撚樣尋日都有企街 幾想問佢: 南亞之父 你班弟子兵呢

今次到我哋有難！
南亞難民
致力為香港市民提供援助

其實琴日有冇南亞人出黎

鬼佬就有

養兵千日 用在一時！

FERNANDOOOOOOOOO

南亞： 夠膽拉我我d兄弟幫你全家收屍
平時都唔係好理法律 多一條少一條有咩所謂

班人拋棄自己本來嘅地方嚟香港做蝗蟲，你覺得佢地唔會拋棄香港？甚至為香港犧牲？

佢吹行雞召喚AOC 宗教團體呀